仲一步步黎？撚左廿二年啦

雙普選大前提下你要中共唔反口
言下之意你要焗我信中共？

我屌你全家啦！

光復香港，時代革命，香港建國